大家聽下上面啲人點睇香港

可以share俾其他上面嘅人

我冇撚嘢講